改革開放部署40年，兩年內毁於一旦，求心理陰影面積

改革開放到而家，部署40年，包括紅色資本滲透，扶植傀儡。

到香港6月之前，仲講唔分心處香港問題，要專心收番台灣。

習稱帝數月後，貿易戰開打，到而加西方國家越嚟越恐懼，香港又立咗人權法，台灣又收唔番，所有部署短短兩年內全部失敗，仲要全世界都知你玩緊咩，求心理陰影面積

垃圾強国支那